遇上劇本line假ac

不是bot是什麼。。。。
年青人小心

扯左

On9仔 機械人嚟
唔信你試下打俾佢啦